{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000118",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 더편안호텔리조트 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 - 予約後、客室は同一坪型の客室に最終的に割り当てられます。 - チェックイン及びチェックアウトはラウンジ(Elysia)建物内の1階フロントで行われます。 - 追加人数は基準人数以外に1人当たり20,000ウォンの費用が発生し、保護者同伴の児童は満7歳以下で無料で、8~18歳は1人当たり10,000ウォンが追加されます。 - 追加寝具はシングル寝具1セットは10,000ウォン、ダブル寝具1セットは20,000ウォンの費用が発生します。 - 朝食は1人当たり15,000ウォンで、単一メニューとして全羅北道お粥を提供しており、営業時間は08:00 - 10:00です。 - 付帯施設としては屋外プール、レストラン、カフェ、コンビニ、共同バーベキュー場が提供されます。 バーベキュー場を利用する場合、グリル/炭/4人テーブル1Set基準で30,000ウォンの費用が発生します。 - すべての客室でワイファイが利用できます。 - 追加の入室は最大2名まで可能で、追加の寝具が必要な場合には追加料金をいただいて提供します。 - 利用人数は宿泊基準ではなく、入室基準に適用され、最大人数を超える場合は入室できません。 - 追加の寝具やその他の備品はリクエストできません。 - タオルは2泊目から交換され、掃除は宿泊期間中は行われません。 - 未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。 - 油が飛び散る調理や焼肉の調理は禁止されています。 - 全客室は禁煙で、火気物品の使用は絶対禁止です。 - 壁や天井に風船などを貼ることは禁止されています。 - 高声、放歌、または喧騒な行為で他人に被害を与えた場合は、強制退室となり、客室料は払い戻しできません。 - ペット同伴の入室は制限されています。 - 飲酒後はプールへの入場が不可能で、20時以降はプールの利用が制限されます。 - 子供は必ず保護者同伴で個別プールおよび屋外プールを利用しなければなりません。 - プールで発生する安全事故は本人の責任です。 - 貴重品や現金の紛失については責任を負いません。 - リゾート施設は高価で最高級の資材でできているので、特に使用には注意が必要です。 - 退室前には食器類を洗浄し、ゴミを分離して指定された場所に捨てなければなりません。 - チェックアウトの際は客室カードKEYは必ずフロントに返却してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトはどこで行いますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウトはラウンジ(Elysia)建物内の1階フロントで行われます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数や寝具には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は基準人数以外に1人当たり20,000ウォンの費用が発生し、保護者同伴の児童は満7歳以下で無料で、8~18歳は1人当たり10,000ウォンが追加されます。追加寝具はシングル寝具1セットは10,000ウォン、ダブル寝具1セットは20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間とメニューについて教えてください。",
            "answer": "朝食は営業時間は08:00 - 10:00で、1人当たり15,000ウォンで単一メニューとして全羅北道お粥を提供しています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては屋外プール、レストラン、カフェ、コンビニ、共同バーベキュー場が提供されます。バーベキュー場を利用する場合、グリル/炭/4人テーブル1Set基準で30,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ワイファイの利用はできますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でワイファイが利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の掃除やタオルの交換はありますか？",
            "answer": "タオルは2泊目から交換され、掃除は宿泊期間中は行われません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "飲酒後はプールへの入場が不可能で、20時以降はプールの利用が制限されます。子供は必ず保護者同伴で個別プールおよび屋外プールを利用しなければなりません。プールで発生する安全事故は本人の責任です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "退室前には食器類を洗浄し、ゴミを分離して指定された場所に捨てなければなりません。また、客室カードKEYは必ずフロントに返却してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 761,
        "QA": 625
    }
}